提防帶黑色有圓圈帽人士 極有可能是鬼

唔想捉鬼 但鬼捉人 大家要小心。

澄清左啦